神駒條柒頭抄我post,係我一早就開貼爆五毛關係共產黨派黎攪分化啦。

五毛關係大陸教書4年，共產黨同你無接觸?
咪撚玩，鬼乜鳩呀？你五毛關直頭係共產黨派黎，奶共報不停幫你上位，明眼人都知乜事啦。

五毛關同佢班打手好快就會攪毒派分烈，放長雙眼啦，我睇死五毛本質架。

醬仔就最清楚五毛關team五毛運作架啦。

神駒你條柒頭快入黎同我道歉呀copy cat

大佬呀你唔好咁痴線啦

咁神駒條柒頭真係抄我啦，我係第一個踢爆五毛關係鬼呀，我真係未來柒黎架

醬仔，我地唔可以退架，五毛關team五毛 欺善怕惡，你唔出聲班垃圾就會不停攪你同我。

喂關sir 神駒話你哋係鬼喎 點回應好？

五毛關班打手即該做野

收皮啦你
抄你

.

樓主五毛前名: 未來撚阿廢